(出處殘體慎入)聲優花澤香菜廣州演唱會真係超級震撼,直播錄片樣樣都有

係唔係偷拍？

寫左係

偷拍真係支國日常，C3HK、動漫節成日見班人用電話偷拍，主辦單位舉晒牌又走去制止佢哋都冇用，行開咗佢哋就繼續偷拍，哩班人幾時冚家剷。

仲有賣精品cd得舊歌mp3檔